大家唔好再踩李克勤啦好嘛

等我踩多最後兩腳先

當年都叫同期，一齊爭獎
而家人地郭富城出黎做表演嘉賓
班後輩霆鋒Eason都做表演嘉賓唔攞獎

李克勤仲係台下同成班細佬哥爭獎咋陰公

叫人情何以堪

只係當年送下禮姐 一下就搞到以後冇運行？

好啦，以後唔踩啦